asso博上u係回收社會垃圾既最佳方法

見咁多人屌後門狗所以想認真討論下

首先，政府推asso係因為d人成日瓜瓜嘈 話唔夠學士學位blablabla
但係政府要開多1個ugc學位係要比好多錢
d學生jupas都冇offer 姐係個人好蠢 洗咁多錢比佢地計續讀咪好唔抵
所以就推出一個垃圾回收計畫asso 揀啲有心讀書既垃圾出黎
senior entry既ugc學位讀少1、2年 所以對政府黎講會平好多
加上出面d hr知咩事 會screen走asso 讀起果班

所以其實人地走後門係益左班真大學生
如果政府加開ugc instead of asso，咁班垃圾咪同你平起平坐做正大學生囉

cv只寫ugc咪得 screen乜9

中六過渡到大學中間消失左2年
加上2年就大學畢業
係人都知發生左咩事啦

閱

認真，Senior Entry 大學讀兩年真係會比 HR 直接西走
不過 ASSO -> Degree Year1 讀 3/4 年就係影響

中間有兩年空白期點計

由year1讀起咪冇空白期
但25歲先grad 分分鐘啲senior仲後生過你

咁你唔寫asso個兩年落去
中間咪隔左兩年

都話只寫ugc

咁你中六畢業之後隔左兩年先入返ugc
入學年份咪爆左你係asso/hd

唔寫中學幾時畢業咪得

有道理

事實係asso入四大都照樣>>>>>>其他u
當然jupas 四大》asso入四大

下 乜你份cv有位寫中學架？

邊有得唔寫

我報親都有寫 IVE HD，暫時未有公司西走我

工程公司都會西走hd?

其實好多人quit u 至有位俾senior entry

jp morgan咪西走左你

講到dse上到八大就唔係咁

其實係一樣

asso上到u真係點都要考一考翻DSE at least中英文
填level 2落online application form真係好易俾人screen走

一定要

後門狗就是後門狗。唔夠料唔好學人上大學。
又唔係讀書先搵到食。

識人asso升ust bba再trans去 gbus。。。

係三大！
三大唔包城大。

連登就係有你呢啲自視過高嘅人

而家啲人好撚奸
會剩係寫大學
一係BUCIE 直接寫BU

最經典有次條友剩係寫年份唔寫月份
寫到中學完咗直接學
Exchange明明得三個月又寫足一年
睇到我一頭霧水
計極都唔啱數
問多兩問 伊伊哦哦先講嗰兩年讀過asso
Chairman直接叫佢返歸唔洗等消息

Asso仔一般都係比較煩
免得過連見都唔想見

不嬲照寫asso+senior entry

一路都無人screen走我

講得啱

一直都認為係有問題既人先讀社工
因為社工就係幫啲有問題既人
正正常常既人又點會明白有問題既人

agger 身邊讀親社工d同學中學既時候都係奇奇怪怪 有d直頭係比人排斥果幾個黎

屌我都係
女既唔係有自殺傾向就女權撚
男既就厹

隔咗咁耐 又不嬲廢 可能係唔識考DSE啦
通常都會肥多次

係垃圾嫁啦 垃圾都入到同你一樣既u咪得囉
唔好諗住咩回收垃圾咁樣安慰自己啦

啲冇自信嘅毒撚總係要揾d野黎踩下維持自己所剩無幾嘅自我價值

你隻asshole仔是咪想話自己係有自信嘅垃圾

垃圾得過你個埋大仔響連登叫春搏存在感?